發覺波台熱狗首領何洋達自從阿狗俾人炒4球後就冇再上水

牙達

頭先先見到佢

柏洋你梗係見到啦

有喎

飲啦

留意到樓豬呢排成日入唔同狗竇搞事

熱狗衰完之後到阿記又衰
比我都心灰意冷唔上了

今天不夠電 別來加一劍
以為我還是個熱血公民

身為車迷係有責任維持波台跌罪